# Contributing
## Прежде чем начать писать код
- Зарегистрируйтесь в https://ods.ai/, если ещё не зарегистрированы. Страница проекта https://ods.ai/projects/air_quality
- Свяжитесь в slack-е ODS с @Anatolijrubanov
- установите зависимости (лучше использовать среду ```conda``` или ```venv```):
  ```
  pip install -r requirements.txt
  ```
- запустите тесты и проверте, что все работает:
  ```
  python -m pytest --flake8 -v --cov-report term --cov=./src
  ```
## Работа с кодом
- Список актуальных задач есть на доске в трелло и в issue на гитхабе, но вы можете предложить и улучшения не из этого списка. В любом случае, лучше обсудить их в канале #proj_air_quality слэка ODS.ai с другими участниками проекта, прежде чем гначинать работу.
- Создайте отдельную ветку для работы над измениями
- Внесите измения
- Запустите тесты и проверьте, что все работает как и ожидалось
- Откройте pull request, где ваши измения просмотрят другие участники и если все в порядке, то вашу ветку можно будет слить с основной.
